有無人係預期未來既人生都唔會開心，所以先自殺

好似買股票咁，見到自己隻股票長期唔識升，不如趁早斬纜吧啦

咁你仲生勾勾?

自殺咗點答你

已輸入斬纜指示

你以為上連登的全部都是活人嗎

等我安慰下你

thanks
好大壓力

乜有人會預期未來係開心而走去自殺

跳左